有無人女朋友痴身得過我果個?

同居三年,有時訓醒佢會同我講
幾個鐘無見,好掛住你

痴身過你女友既唔知有無
不過好似巴打你咁易氹既應該就無喇

次次都問返佢係咪ON9
咁你都睇得出佢係氹緊我

女朋我成隻狗咁
我去垃圾房扔垃圾 佢都要企係屋企門口等我

唉我之前個女朋友都唔痴身
想要痴身女朋友

我以為自己出緊post

咁唔係痴身，係痴線

其實最緊要夾
我之前果個都唔痴身
變左好似我痴線

巴打拍左幾耐拖

次次都男女調轉

咁樣正呀

（廿幾年左手一路連住個身好夠痴身

痴身先正 最好要樣靚 又夠嗲。

如果痴身既肥婆，我想嘔

年半啦 都仲好似跟尾狗

你個名

我做主人，你做狗，一腳踢你出門口。死肥婆

年半好短時間姐

都係既
但都係痴身果類女仔
有時佢要去上堂 搭車途中就話想返黎痴住

痴身男朋友加痴身女朋友
Whatsapp失蹤左半個鐘就會係咁叫對方

男朋友： 喂喂喂 （12:00）
男朋友：喂喂喂喂😰（12:02）
男朋友：唔見左😭😭😭😭😭（12:05）

我男朋友真係好愛我

係好事，我都想，不過我覺得太過over之後耐左cool down返個時就會話你冷淡左分手

我拍左九年拖

我都好痴身 好怕佢會嫌我煩
佢本身今晚約左我 但佢唔舒服取消
因為無得見佢 我唔開心 但又唔想佢知 搞到匿埋喊
但明明星期六都約左去街 前日又都巳經見左
每次要同佢去完街分開都忍唔住眼濕濕

甩你底踩上佢屋企嘛

仲以為自己留言
我覺得痴身既人應該都係日常無乜特別社交朋友?

其實單方面痴身會好辛苦
心理好唔平衡
但又做唔到唔痴身

分清楚痴身定痴線

每次上去男朋友屋企 我都好似對佢有磁力錦 潛意識地唔想佢離開我視線範圍
佢玩電腦我就會擔張凳坐佢隔離
佢煮飯閂埋廚房門（有玻璃好似防火門) 話有油煙 我又會擔張凳坐佢隔離 有時佢唔比我坐入去 因為太細 我就隔住玻璃好似望夫石錦望住佢煮
佢洗碗 我都係企係隔離
佢用除塵紙抹地 我又會跟住拎掃把跟住一齊
朝早 一聽到佢痾完尿刷緊牙 我就想即刻打開廁所門

因為磁力太強 我只准許自己一星期去佢度訓一晚

樓主9年都仲咁sweet好正

我都會呢頭見完一隔兩個鐘就話好掛住佢
不過有時係真有時純粹噏下
喺佢屋企佢去廁所去煮野食我都要跟住佢

我都係拍左9年

下 你發夢果陣唔諗住我架?
我連發夢都無離開過你

以前有個 佢本身已經少朋友 所以痴住曬
又唔鐘意我搵朋友 經常追魂call 搞到我dayoff 一定要陪佢之外 後來佢仲執到個更表永遠同我差唔多時間 冇曬自己空間
cls

送完佢返屋企
我一落樓 就msg我:掛住你了

我依個完全唔痴身既女朋友入黎學嘢

今日約見面 我成個腦都係佢 興奮到完全訓唔著

相認未

夾咪好
係咪比較無安全感既人會鐘意咁? 好似時時被需要咁好安心?

成日要畀人mon住又望實又要秒覆
諗都覺得煩
我係女都頂唔順咁既女朋友

好正，好想自己拍九年都係咁

羨慕

痴左我23 年了，，，最近佢學識彈琴

好sweet
三年好難得啦
你要珍惜

原來九年
祝樓主幸福
早日拉埋天窗

我又係好痴身…
我每日都同男朋友skype
每次都會開cam
初初怕煩唔敢講我想skype佢
點知佢開口先，一開始就冇停過
只要佢喺屋企就會skype住，影住對方做緊乜

每次出街
我一見到佢就好開心
開心到會跳起抱住佢
一路行都一路撟到好實
一停低就會錫佢
佢每次都會送我搭巴士
我每次都會喺玻璃望佢望到車開走咗見唔到佢為止

一miss佢call就覺得好對佢唔住
好似錯失咗d 嘢，又令佢失望咁
有時諗起佢就覺得自己好幸福好想一直行落去 好怕失去佢

好想同佢一齊住好想每日都望到佢
我諗如果我男朋友唔要我我真係會好傷心
諗下都想喊

好彩佢一直都話完全唔覺得我煩
I love u

以為係男朋友開post

我係勁冇安全感嘅人

這些機會

係咪見面就瘋狂中出？

厲害 無偷食過？點樣去到咁耐

我覺得睇下雙方係咩人 兩個都痴身既就幾好 但一個痴一個唔痴的話 唔痴個個就會覺得好冇自由 我同男友都算少少痴身的人 但係由開工都收工都冇應ws先係咁搵對方 怕對方唔見左咁 又話好掛住咁 如果約好左見唔到就會唔開心 仲想日日都見 當然係冇可能啦 都唔算話超痴ge

同女朋友一齊左2日就一齊住
一齊左年半 得2日係無見過面（一日係嘈交，一日係我出國做野）

總之我去邊 女朋友都一定要跟住去

有無人係唔敢痴身

我都係日日同男友skype 佢主動提出的 雖然冇乜野講 但望住佢個樣已經好幸福 我又係一見面就想攬住佢而佢都係 好似怕對方唔見左咁

單身狗嘅我聽到啲情侶痴身野覺得好治癒

lm

通常一開始拍拖先咁

喊乜撚野

其實我拍左三年了 雖然時間唔長 但都唔算短 一有時間就skype 因為男友都算痴身的

我同男朋友都好痴身
我男朋友會成晚望住我訓覺

係咪我黎

一野除佢條褲吉落去
"睇你仲掛唔掛"
"啪~~啪~~啪~~啪~~"
"掛丫拿，掛丫拿。。。"

九年仲係男女朋友 幾時搞掂埋先巴打

無諗住生仔,又唔想搞擺酒搞大龍凰
大家都有共識唔急住結

可能等佢呀爸呀媽崔先結,而家一齊儲下錢先

我而家就係面對緊呢個問題，啱啱一齊痴身都正常
但而家一齊左近半年，自己會開始想要返啲空間，但好明顯我女朋友仲係好痴身要日日都見個亭
成日話掛住個啲嘢真係好基本，過份嘅係佢會直頭唔想我約朋友去多啲陪佢，但明明一齊左我已經無乜見過啲朋友，放假九成都係同佢一齊，好似逼我同佢一樣無朋友咁
同埋而家搞到好似逼自己定時定候ws 搵一搵佢，忙一忙幾個鐘又或者唔記得搵佢嘅話佢又會好唔開心同俾說話我聽，心諗我又唔係鼠左去邊

你老婆

我屋企隻狗女都一樣，連屙屎都要望住

留名

為何還沒有初吻便要怕失戀
約會未完便掛念
傻得我晚上過份期求明天
以為你會在眼前

我都好想有個咁痴身嘅女朋友

唔敢痴 亦都痴唔到
一個月見得三四日

好好地珍惜啦
到佢有日老咗 病咗 就會懷念

完全唔敢痴男朋友身
驚佢嚴煩

好羨慕
利申拍左一年多d, 已經冇聽過佢話掛住我

咁咪好

唔痴男朋友身留名學野
成日比男朋友話我好似唔需要佢

當你嘅另一半唔痴身好需要私人空間嘅話你會慢慢訓練到唔痴佢了

佢成日攬住我唔比我去沖涼，話我去沖涼就冇得攬

我果個一齊左半年一時好痴身 一時可以完全冇野 女人真奇怪

一齊沖囉 我果個成日都要我等佢一齊沖

拍得耐就懶得一齊沖，好麻煩

吞完精，用俐係龜頭打圈清潔

俾人話過 有陰影

去痾屎都會跟住佢一齊入去

應該襯你訓覺去左偷食

我都想

我一話去旅行就即喊 話我掉低佢

痴撚線咁嘅post都400正評，感情台啲post好似去咗另一個空間咁

好似入錯左黎，祝大家一直甜蜜幸福，我死番出去先

我都係啊嗚哇
好怕佢會嫌我煩 雖然多數都係我上佢屋企 但總會覺得佢要咁樣日日見我會少左好多私人時間
有時佢應承接我收工但臨時約左人打波 我都會唔開心到喊 明明知道自己要懂事啲唔可以成日痴住男朋友 但我真係唔開心嘛

建議呢個post 開熱門回覆睇 個個都好甜
祝每個睇到呢個post既人都有愉快既一日

發覺呢度好多人唔係痴身 係痴線

好鬼煩，日日都要痴住見，你地痴身喺咪因為有陰影細個被人拋棄或者怕孤獨，或者被人排擠過

好掛住我bb條大肉棒

以前男朋友都鐘意我痴住佢
而家佢要多啲私人空間

痴撚線post

完全接受唔到

x2
成日俾佢話點解唔痴住佢
不過其實我地都好怕對方太痴身

一齊4年
同居3年11個月
去廁所要拖埋我去因為唔想分開

次次見面女朋友都好鍾意係咁聞我

無錯 我以前都有少少痴身 一星期可以見足4 5次 佢wtsapp遲少少覆就sad
依加大家都忙 一星期見一次都唔知有冇 得閒先覆wtsapp 傾電話都少
其實我自己都唔多接受對方太痴身。姐係日日要facetime果種 覺得好煩

痴身嘅cat girl

好羨慕啊 我女朋友就完全自己活係一角咁

睇你字都覺得sweet

送佢去搭車
佢上左車就會走
但一走就好想喊 覺得又要分開

之前sem break 日日都見咁制 依加要返學就2星期左右先見得 1 3次 每次見都淨係得3至4個鐘。 其實唔係唔想 係真係太多功課同太攰 同埋其實我對男朋友都好放鬆 乜都比佢做

同男朋友出街 連去個廁所都快過平時 想盡快返出去搵佢
有時見排隊條人龍好長就會好躁 唔想浪費哂d時間係廁所入面
總之就好想每一分每一秒都痴實佢
我仲同佢講話好想搵個縮小電筒縮細佢 咁就可以去到邊都帶住佢
講完都覺得自己好痴線

熱戀中既男女就係要無時無刻見到先至安落.

On99

適可而止，多就好撚反感

以為男朋友留言
佢個身有種好好聞嘅味道
聞到就會好安心

調返轉，我係好鍾意聞自己女朋友

呢d野對對情侶都唔同
自己開心就得啦
有必要去judge人地?

我女友痴到無見半日
都話好耐無見掛住我

去個廁所已經會講

好彩自己同男朋友都係痴身
男朋友成日都話想用縮細電筒縮細自己
咁我就可以瘋狂痴住佢，又話可以買到豪宅比我
我自己就好想成日同男朋友攬住乜都可以唔洗做
有時候可以見完之後返到屋企
自己無啦啦掛住佢掛到喊
我愛你呀

讀緊書就可以日日痴
出黎做野大家都好忙 已經無咁嘅機會

結婚啦

好sweet啊

以前讀書日日見，而家出左黎做野就少左好多機會
我好唔慣 但佢就覺得輕鬆好多
以前我真係比較痴身 好想成日係一齊
但而家俾佢話得多 我唔知自己醒覺左定成熟
我開始有唔同活動 放工約frd打拳，食飯行街，
黎緊好想試下自己去影相。
雖然係多左活動 少左揾佢 以為佢會開心
但每次同佢鬧交都會話我令佢好大壓力
冇哂私人空間 但明明相比起讀書果陣 已經揾少左佢同痴佢一倍 我有做自己野 有自己嘅生活
明明想佢冇壓力 但到頭來叫我set him free
真係好奇怪⋯⋯

但平時正正常常果陣又唔想我成日打拳
又話少揾左佢 真係好奇怪

有冇人解答我

男朋友又係痴身到仆街
自己唔係痴身嘅人 但男朋友話要做咩都同我同步 每日沖涼都要同佢講 起身瞓覺都要講 去街出門口要講 做緊咩要講 食左咩要講 每日趕唔趕到巴士.......等等
老實講成日都會好辛苦
覆少幾分鐘都send啲喊嘅sticker嚟 話我唔理佢
然後每日都要見 我話攰又好 要溫書又好
成日都冇曬空間
好似成日都要滙報自己行程 係追緊呢個po嘅時候手機又係咁震啦...我都係去覆機....
不過好愛男朋友

見左差唔多成日嗰陣問我掛唔掛住佢

好QQ

我同我老公拍拖5年結婚2.5年
大家都仲勁痴大家
有時佢出trip一日已經好掛住佢周身唔聚財
拍拖個5年差唔多日日見咁滯

我晚晚都等你

拍2年半 日日見 好想瘋狂攬實佢

以為女朋友覆我
原因exactly一樣

如果男朋友唔係我身邊
我會好似熄左機咁
返工會好sad 係咁wtsapp佢
如果係屋企就會食唔落野 訓唔著
佢都叫我搵多啲野自己做
唔好眼中淨係得佢一個

同我一樣...
完全明白 有事出去做野
大佬阿 做緊正經野架
就話 我可唔可以上嚟抱一下你阿
我話 我好似兩個鐘前先出門口...

Same here 好羨慕人地有痴身男朋友

好痴男朋友 但好彩同男朋友依方面夾
好鐘意攬實佢 唔出聲淨係想聞佢陣味
真係即刻所有壓力都冇哂

做assignment戈時會特別掛住男朋友
會打比佢傾陣
我係個好需要陪伴嘅人 但當然有大家嘅私人空間
男朋友真係100分 係佢身邊每一秒都覺得幸福

如果冇左佢我諗我應該會喊死

我好鍾意摸我女友塊面

屌你老母
好撚閃呀

我都想男朋友痴身
雖然我都知大家要私人空間 但成日都好想見到佢 同埋好想佢覆得我快啲 一太耐見唔到佢 就會好無安全感
但係佢有時會話我太痴身 但明明一個禮拜見得兩三次 仲要有時只係食餐飯都計

屌調轉晒，點解反而係我癡住女朋友

無得講果wo 因為我都唔鍾意痴身
我覺得你可以自己做好d？吸引返對方

同我一樣 一分開搭車路上就好掛住男朋友 佢一走左我就好唔開心 喊埋出黎

For what

你懂的

日日見咁濟 一星期有四日一齊訓 起身去返學 就話掛住我
明明過多幾個鍾又見又出街 一陣放學又出街啦 我有時莫係幾唔接受到
有時夜晚係佢屋企走就攬住我喊由十二點攬到點幾
跟住聽日都會見

Idk

每次出完街 男朋友上咗車 我會追住架車跑比心心男朋友回返手勢i love you 比我 諗起心都溶

身同感受

一見面就要我攬住佢拖住佢一唔攬或者唔想拖呢就扁嘴，係咁話我要拖返佢攬返先得架

又要整埋啲要錫佢既聲，超煩.....

次次一返工就同我講想辭職，要痴住
每晚都計仲有幾個鐘先再見到。

利申，昌見。

屌那星 拍緊拖都覺得好撚閃啊
我好痴身但男朋友成日都話想要私人空間
因為基本上我唔搵佢佢就唔唔搵我ga啦 所以搞到成日都以為自己失戀

我左右手都痴咗我好耐囉

食飯坐對面同我講掛住我

好好珍惜佢啊 屌你老母 都有一日唔痴你 睇你仲嫌唔嫌佢煩

我嗰個見住面都話掛住我

有 我番工佢會講 又見唔到你啦

有啲留言真係over左 唔係痴身，係痴線
想問嗰啲係咪無朋友？定係重色輕友

講真 每次都好想冷淡咁對吓佢 等佢珍惜
但每次都喺忍唔到

呢個post好多要睇精神科

一齊就來4年 同居左就年幾
基本上晚晚都一齊沖涼 同埋成日走埋來要我攬住

Exac7tly 我都會咁做 但係一日都捱唔住 好撚廢好撚sad

仲要擔心如果我唔搵佢 佢都唔會搵我 點解我咁撚無用

佢沖涼你又入去玩撚

我都以為自己

我可能係你女朋友
但後尾比男朋友話我因為佢改變自己私生活 令佢覺得壓力好大....
所以從此唔敢再咁痴佢

鐘意聞味, 見緊面都講掛住呢啲都好平常
喺屋裡面行都要拖住, 要facetime望住訓就真係恐怖
初戀咁都還好 之後都係咁就不了

自己要ot好耐 另一半係都要喺樓下等好大壓力 錫佢又唔會想佢咁辛苦

Same here
明明係好痴身既人 成日都好想見
但逼自己接受佢唔係一個痴身同埋佢會將女朋友個位置放到好後
但係積下積下加上覺得佢唔係幾into me
所以頂唔順提出左分手

我都希望對方可以痴身多啲

正是
單親
加小六個陣俾人欺凌
但有幾段關係都因為我寂莫想有人陪/想有人俾我痴身 所以開始左（一開始唔係中意佢 一齊耐左先中意）
而都係散左
痛過幾次之後唔敢咁痴身 因為hurt 既係自己

同意 我勁痴身 但係我係好無安全感 行雷都驚 同又無乜朋友個啲 上到大學 邊有咁多人可以深交先 啲中同又去左外國

男朋友友好痴身 有冇人可以教我點樣面對 有時叫佢俾啲空間我就好易鬧交

睇晒啲留言，你地都痴線，我完全唔想咁

Long d緊， 2月先見完，跟手又問我3月有無日子

我條女都喺單親加中學被排擠過，先咁，所以你控制到自己就好 ，唔好入咗惡性循環
怕失去->痴身->另一半頂唔順->失去->怕失去->loop

GAY post

我而家係咁
另一半好痴身>忍>頂唔順>勸>鬧交>冇結論照舊>忍>頂唔順>loop
兩邊都唔想失去

我都係咁
細細個就唔係同爸爸媽媽住，一星期先見一次媽媽，中學又俾人排擠過幾次
搞到本身都幾獨立下但一有人依靠就好痴身

55 一喺走一喺忍 我都喺忍緊

咁應該痴身嘅人多數遇過呢啲嘢 唔好俾呢啲事影響到呀 如果唔喺第時都喺gg 雖然我知齋講好難改到

我覺得痴身人 要搵返鐘意痴的另一半
先可以愉快相處
否則只係互相折磨

而且已經變得好獨立喇
不過搵到個一樣咁痴身就最好啦
咁就可以任我痴

香港真係好多痴線老

我女朋友就係唔算痴身，所以自己有少少想佢痴我多少少，不過當佢痴我嘅時候就覺得佢好可愛

最尾個句 本身都幾獨立但一有人依靠就好痴身 仲以為係我打既

以前男朋友好鍾意我痴身同嗲佢...

往事只能回味...

睇字都覺得好噁心毛管棟

我諗起我男朋友去日本同屋企人 我係即喊

我嗰個勁囉， 基本上日日都要見我，見唔到我佢個人會失魂，一個月6日假都要俾晒佢，我一收工就要去搵佢報到，見唔到都要facetime，不過都好既，愛既表現黎，著緊我，所以我覺得係好事，我都好愛佢 四眼妹

你明唔明嗰種覺得
有幾辛苦都唔緊要 快手做完就可以見到男朋友啦
點知佢話黎唔到
嗰種失落係有幾大

但每次約會完分開都會想喊
好唔想分開

租樓住定上左車

租啫
ps姐弟戀

我女朋友去洗手間都要陪
佢要我係門口等佢出黎

番學放學永遠一齊

同friend聚會一定要我佢 我係講緊佢成班八婆講是非果啲

一齊左三年好似無試過分開訓

我好似慣左唔覺得有咩問題 依加細諗一下覺得好癲

唔鍾意呢種

我男朋友都係咁 去厠所都要我陪
我去就要入嚟睇住
#bawling

沖涼 掉番轉 男友自己殺入來

屌 好撚大壓力 點屙得出

個傻佬成日笑住話我煩

佢唔痴你米你痴佢囉

屙屎 我比空間佢 但佢一出來都會關心問：你痾屎丫？

痴身既女朋友會唔會成日都想搞野？ 可以同條仔合體

曾經我同ex都係日日skype
最初亦係佢講起先
結果後來佢話煩 話冇私人空間

多謝你嫌我痴身呀 而家男朋友好錫我

佢得閒個陣你嘅痴身就係好
佢唔得閒你嘅痴身就係無理取鬧
唔識拎個平衡所以好易同佢嘈 有時覺得咁痴身係咪因爲個世界得佢 定因爲想痴住佢所以個世界得佢 但覺得到有一日我唔再痴佢佢就會驚

一星期只上去一晚 可以點成日法

但知佢好怕PDA 所日我成日出街都撩佢

試過有一次係ikea D假廚房入面
我問佢如果我係你同事 你會吾會追我
佢好正經地話點都唔會係公司搞男女關係 但我答我一定會
之後係錦用手指圈佢心口問佢今晚得吾得閒 又用個胸撞佢手臂

佢暴走左 笑死我

唉屌我明呀 知道之後有得見真係好有動力
但佢唔會明我有幾期待

痴身既女朋友好正

柯緊屎條衰妹都要坐係我大腿到

男朋友痾緊屎都要係企係門口等佢
痾尿會望住佢痾
出街去廁所有個衝動想跟佢入男廁
食飯一定要坐隔離痴住食
坐對面會覺得好有距離感
前一晚一齊瞓 早上同佢一齊出門口
晚上都仲要約出街見多次

利申: 兩年了

屌我都係 拍左年幾 有時一齊訓 我係屋企有野做 佢出完三四粒鐘街番黎 就話掛住我 問我掛唔掛住佢 我都唔知咁應佢好

有時一齊係梳化食野唔記得攞叉 佢叫我去攞 但自己又偷偷地跟埋黎

我都同男朋友咁講過⋯⋯
之前喺商場見過個可以整返同你個人一樣嘅公仔出嚟，勁心動好想整
同埋想有個1:1人型攬枕

我同屋企感情唔好單親家庭都俾人排斥過
反而未必係原因
因為我以前中意過嘅對象一齊過嘅甚至朋友
我都係唔敢痴 抗拒痴 怕受傷害怕人嫌棄
甚至會表現出我好獨立我唔係真係咁需要你咁
我真係唔怕寂寞嘅人嚟

但我好痴現任都好中意俾佢痴
唯一原因就係我真係好中意佢

我女朋友日日話想見
仲用我張相做電腦icon
btw 希望行到最後

咁你同佢一齊咁痴身

我就咁聽都覺得個公仔好正 我都想要
話時話絲打我認得你 之前另外個熱戀post有見到你留言 我仲同男朋友講你地兩個啲行為好似 差啲以為係佢留言

我係你男朋友嘅女版

幾好啊
好過派帽

你咁講我個心離一離。
小姐貴姓，等我安心下。

最緊要愛你，無俾帽你帶咪算好

同男朋友出街點都要拖實
唔拖就好緊張 以為自己做錯咩
行街有時想分開行男女裝 自己睇自己嘢
佢都唔肯 話陪完我行女裝 再陪佢行男裝咪得
一秒都唔可以分開行
鬆咗手好快就伸隻手出黎 示意要拖住既動作
好痴身 不過我愛你呀男朋友

啱啱同男朋友分開返屋企 搭地鐵相反方向 我攬住佢唔比佢上車 我架車到我又賴死唔上 跟住佢就話都要走架啦有咩分別 又叫我唔好咁細路女
其實都係想見多你一陣啫

好掛住果啲日見夜見嘅日子 真係好開心

完全明
約左之後 個日全日返工都會諗住男朋友
快手快腳做完收工就可以痴實男朋友
點知佢黎唔到 個種感覺呢
成晚仲更加掛住 直頭想喊添
好想日日夜夜都攬住佢 一齊訓

同男朋友一齊住hall 日日都由朝見到晚

本身冇諗過女朋友係痴身既人，因為佢留學幾年，以為佢係比較獨立唔鍾意痴身既人。

點知完全相反 佢成日想我攬住佢訓，又好鍾意聞我，明明係臭都要話鍾意 又鍾意打我粒Lin，成日都諗住點整蠱我 但係我又會上當

不過好彩我都係痴身人黎，好鍾意佢痴我同要我攬 因為我都好鍾意攬住女朋友，覺得好實在好有安全感同好親密

我地都會比自由大家，做野既就專心做，見就痴到實 唔會因為陪唔到而嘈

我愛您女朋友

呢個post好撚癲

男朋友拖手係一秒都唔可以鬆手
如果要鬆開的話要我申報原因先肯放手
又成日好似狗咁係咁聞我陣味 話聞完會勁精神

呢種人是唔是日常生活都冇乜社交
另一半就是全世界
咁樣真係好咩

我都係咁 哈哈哈哈
但真心覺得而家咁樣好d！大家都有返D空間

令我諗返起我同ex出街有時臨走都會喊
依家搵唔返呢個感覺了

但唔知點解明明你知道唔可以全世界得番佢一個....但偏偏我眼中真係得佢一個，如果可以日日24個鐘同男友一齊我都唔會覺得悶

正是
個心每刻都諗住佢 明明行街買野係想獎勵自己
行行下變左行男裝 買野比佢仲開心過買比自己

每次見到男朋友攬住佢 個頭喺佢胸口聞住佢陣除
都會覺得好眼瞓 佢會輕拍 摸住我個頭叫我瞓
但我唔想 因為我想見佢多啲
瞓左就見唔到

理解唔到呢種心態
你冇朋友

男女住埋一齊一定要有房
開放式既屋好難有私人空間

見親都要攬實拖實唔想放手
搭車返屋企永遠都等多一兩班為左可以見多陣
一見到面 聞到佢陣味就好有安全感
訓之前好想見到佢個樣會facetime一陣
好想永遠攬住你呀
傻豬我愛你呀

有時一個想痴 一個厭太多真係好辛苦
唔知點樣落去咁

好鍾意一瞓醒 見到男朋友係隔離攬住自己瞓得好冧 好幸福
睇戲要拖住 見到都話掛住
去完街臨走前要錫一啖
我愛你啊男朋友

我同男朋友同居4年，佢仍然好痴我，

我同佢返工地點好近，多數我返工晏過佢(佢返9:30，我返10:30)，收工早過佢(因為佢份工1個月有大概10-15日要o.t)收工又即刻想見到我，

所以我日日同佢喺公司附近食完早餐，就陪佢行到佢公司樓下，收工買完餸屋企，然後又去接佢收工，再一齊返屋企

平時我做家務，佢話要一齊做，我煮飯佢又話想陪我一齊整，我洗緊碗都要企喺我隔離，一路講佢返工啲好笑嘢

無論佢同屋企人、同事定朋友食飯都想我陪佢一齊去，

其實佢喺唯一一個會俾空間我做自己嘢，又會適當地痴下我嘅男朋友，所以我都enjoy佢痴我嘅時候

啱啱一齊好痴 直到佢話同我一齊有壓力 已經慢慢收皮

死啦我都係咁痴我男朋友 次次一見面如果見超過3個鐘就一要返屋企既時候就會喊 次次都會唔開心幾日

但可惜我男朋友唔鍾意....所以我已經逼自已獨立，多啲約朋友
佢真係覺得我大個左..但其實唔係

我都收晒皮..但佢開心就得啦

以後唔敢再痴身唔想比佢覺得煩

我同我女朋友由出世到依家未分開過

太痴身會搞到另一半好無空間咁，難道去放個大又要話你知咩，傻的嗎

都係睇夾唔夾姐
人人條線都唔同